阿仙奴贏拜仁 表演將成碌鳩放入蜂巢度

次回合1比0贏拜但出局ok？

都ok 但要我有正選
出黑b 義和碑d垃圾唔計

你有正選仲難過贏拜

出你？ 不了

lm

不安

樓主後備

搖撚準備